女朋友一唔開心就投放晒落我到

一唔開心 問咩事又唔講話想靜下
如果我估佢諗緊乜/因咩唔開心
估錯咗又話我唔了解佢
更加唔會再同我傾
但出到嚟見面就黑口黑面
拖下就話咪搞啦
我真喺唔知可以再點氹你啦...
可以點做
我就嚟頂唔順

唔鍾意你啦已經 搞呢搞路都係等分手有個理由姐

之前都有講過分 但喺佢主動話唔想分
所以我唔明

屌鳩佢 唔好縱啲臭女人

屌完咪又要氹...

太幼稚

垃圾港女好多都係咁 唔顧人感受 自我中心

How?
我都知 但我講唔出點去話佢

咁咪會話情緒包袱 唔開心重要氹人

可憐蟲

拍拖頭幾個月試過，又係佢發脾氣，但件事完全唔關我事，之後我出去接佢收工又黑面又屌我。 加加埋埋d類似事件之後，有次頂唔哂唔理佢成半日，之後出黎講哂全部自己點諗，點解要成日受氣等等。之後態度就好左好多。你一定要搵機會同佢講你點諗，佢完全唔體諒既話就要分手。

啱啊 就喺講過
佢咪又喺話情緒包袱囉
所以我冇辨法
只好唔理佢
但我估到最後佢應該又會嬲

佢會覺得自己冇黑面 只喺唔講野only

講真，會唔會有隱性情緒病控制唔到，咁都可以理解。否則就⋯有啲自私幼稚。唔知平時對你好唔好啦，但都要預左會幾攰

中出佢

拍到咁攰唔拍好過啦

咁你係咪想佢投落第二個果度？

可能佢覺得只有響你面前先可以做返自己。

響人哋面前就要扮哂嘢咁生活？

你大可以問下佢啩。

加油

係咪壓力太大？會唔會捱過一段時間就好啲？

認真同傾一次

無改善

你諗下之後要對幾十年

但我諗自我中心唔喺病

咁一時一時壞囉

如果咁喺事實咁點好 我頂唔緊

佢每次都話改 喺就喺有進步 但只喺好少少

但至少唔喺第一次 唔通每次有壓力就開我波

我個ex都係咁 會諗明明我冇做錯 但係suffer嗰個人要係我 分手唔多唔小都係因為呢個原因

係咪真係解決唔到？

曾經試過好多次約會都係喊住收場
1.了解下其實佢係因為咩事而黑面
以前ex 成日覺得我撩交嘈
但係好多時係因為佢態度好差先
or 發現左佢搵前度/flirt 女個d
唔想一黎就屌但自己又唔開心 所以會黑面唔出聲

或者佢個下係有不滿又唔想講 都會有呢個情況

2.同佢認真傾下你真係覺得好攰
佢唔想應人嘅就同你講清楚
唔好要你估估下 最多咪大家各自回家休息下

而家拍拖有唔開心或者不滿
好多時都寧願直接講
因為知道自己黑面其實對方都好無奈

加油！希望你可以解決到呢個問題
但最重點都係佢愛你
咁佢就會願意改變

我諗佢係因為學校好多嘢做唔開心
但詳細佢就冇同我講
因為佢講咗俾佢靜下
所以佢覺得我繼續估係唔應該
其實我都係想佢快啲開心返
但好似做乜都係錯咁

佢份人嘅性格就係好負面 好小唔開心事就會放到勁大 我點安慰做咩事都冇用 佢都知佢有呢個問題但係都改唔到 去到後期佢都冇再同我分享太多負能量 但係就會冇咗嗰種倚賴嘅感覺囉

如果係咁 另一個都會想搵另一個人倚賴
我覺得好辛苦 其實睇住佢唔開心我都會唔開心

咁你點做

我都係因為在乎佢所以佢唔開心我先唔開心啫
我唔係想成為佢嘅情緒包袱
但咁樣我都會俾情緒控制
令我嘅生活都會唔開心
做其他嘢都冇心機
就係喺度諗點樣先可以令佢開心返

我條女都有啲類似
佢可以同佢前兩日去完旅行對你好sweet好嗲之後隔一日佢返工ot到勁夜勁攰之後成個頹哂頹到對我好似陌生人咁
家下佢日日OT 已成個星期無覆我whatsapp 電話都唔接
我真係R撚哂頭

我都係隔好耐先覆機！
我都r晒頭！
究竟想點啊

我反而咁諗
佢肯對自己發洩負面情緒
其實對我係一種信任，係一種依賴

佢可能覺得自己可靠
先肯同你分享佢唔開心
我寧願佢俾我知道佢唔開心
俾我佢氹佢

就算本身唔關自己事
俾佢無端端發脾氣
但係愛佢就會無條件咁氹佢㗎啦
見到佢開心返我自己都真係好開心

其實女人都係想人關心，想俾人氹
就算佢開頭唔肯講
但係只要煩住佢
煩到佢覺得自己beloved，有人關注
佢就肯慢慢咁講㗎啦

溝通就係咁㗎啦
就好似通渠咁
要出力先同到㗎嘛
佢一塞你就唔理佢
咁條渠係會有機會自己通返
但係唔會通係更大機會lo

sorry for1999

可能我真係太煩
佢而家係連溝通都唔溝通
佢冇覆我啦
睇嚟係真係打死都唔會講嗰種
我有問佢需唔需要同我分擔
佢話唔需要

我都係
但唔想佢唔開心嘅時候仲要離開

same here
今日約食飯，一黎就黑我面
我飯都未食完擺低錢就走撚左

...你有冇問返佢咩事
我係食飯完全冇講過野
全程黑面
食完飯就走
我寧願自己一個食飯好過

我都試過咁啊
比一晚佢冷靜完之後仲係咁嘅話
就要捉住佢問清楚究竟咩事

事後女朋友講返比我聽
其實就算我單方面講嘢都好
其實佢都好開心
至少唔開心有人會關心佢
唔會真係得返一個人

我望住佢唔開心我都唔開心 成日想同佢出街開心吓 但係小小事唔順意（例子：可能間餐廳冇開） 又會唔開心過 跟住無限放大 一發不可收拾 完全氹唔到
真係好攰 明白女仔需要人氹 但係咩都做哂嗰陣都係冇用嗰陣真係好灰 咩買嘢食 講說話令佢覺得我會喺佢身邊 換嚟只係黑面同埋一句「廢話」 屌你老母真係覺得拍拖拍得咁辛苦為咩

係咁

但我講得多佢會覺得我煩
會同我講唔想講嘢想靜
淨係會答啊 哦 嗯

我都覺
你有情緒我都有情緒
餐廳冇開我冇得食都唔開心！

我條女都係咁啊
一開頭都唔知佢咩料
但係之後了解返
原來句「嗯 」都好算係開始唔咁唔開心嘅表現

總之自己知咩事就得啦
要知道女人好鍾意無啦啦無原因咁唔開心
連佢自己都唔知發生緊咩事
只係呢一刻覺得唔開心